彭博報道 港府今週末會推宵禁

如提 大家之後會點做

唔多信

番屋企訓

係就好玩 六日宵禁 一至五ot？邊個做

宜家都宵禁緊

咪即係支那黨報9up

支持，咁咪返屋企訓教，平日出黎，等佢星期一至日都禁哂

係咪fake news fake出國際

星期六日休息

我星期一至五再黎過

D示威者咪專心朝早玩囉 我好想返工

炒咗車喇，環時都Delete埋

好事，閒日開花，紅日休息

已炒車

環時del 左個tweet 啦